[title: le tue labbra tra le gambe]

Disteso sul letto così ti invito  
lasciandoti uscire dal tuo coperto.  

Sali in alto alla testa appoggiata  
a braccia aperte sorreggiti al muro.  

Lascia che alla mia bocca avida  
poggino le tue labbra, tra le gambe. [m]
